有冇試過俾人搭訕？

講嚟聽下好喎

大把女人試過俾外國男人撘訕

鬼佬邊有港男咁正

維媽奶教落，「千祈唔好搭訕」

食食下野 搭火車都試過
啲女個樣唔會話靚 正常樣

知喇，講啦
幾時，咩情形

經常

挑最深刻的講

港男撘訕要冒非禮風險，自然少人敢做

巴打一定好靚仔

不一定，你睇下

搭車比個架妹搭訕
宜家做左我條女

一睇就知做媒啦😅